[立場LIVE] 立法會警犬搜證現場

又做show 事前zip d界刀 鐵通落去
跟住又話發現大量攻擊性武器，譴責好暴力
唔洗晒時間睇

好彩立場有LIVE
一陣黑警屈有刀有槍就仆街

有巴打講得岩 早d去攝呢樣攝個樣再通知大家我去搜証啦 根本冇意思